維基百科有冇呢兩個月每一場既條目？

或者時序？好奇一問。因為太多場都就嚟一次過記唔曬

其實有，但有好多內容細節位（好似727元朗清場、728中西區衝突），又或者比較細嘅行動（去九龍灣港鐵總部示威、44部公務員加入聯署）都miss 咗冇人更新同理會。

而且本身靠幾丁友去編輯，咁多事件都未必follow 得切。以往寫開果班完全潛哂水賴政治潔癖，一係就改小小野就算。

不過最大問題係好多事件條目都冇「自由圖片」。維基百科規定媒體作品一定要作商業用途同容許任何修改。。

但其他民間媒體（好似獨媒、Socrec)又唔肯將d相商業用其實好難搞。

Push